大國際真係好勁 估吾到出到歐聯都可以保持不敗

今晚撐羅馬

ON9? 羅馬無歐聯踢呀 成隊垃圾

樓G
咁聽晚先撐